聽日就係5月20號 唔知有幾多個絲打bb會同我表白呢？

我

( Show Blocked User - 浮雲(真毒) )

唔抵得有絲打溝我？

無

唔通你有咩

又想拮我

雲bb

雲BB

忠仔

純仔

同我表白

你靚唔靚仔

oh my處雲

我有橙橙架啦

我有你

你冇

橙橙快啲黎保護我

靚仔過你